有冇人返過tvb臨時演員？

見facebook群組有
招大量臨時演員
有冇人玩過感覺點？

咩撚做 當你狗咁喝 諗清楚先

賤過做狗

返酒店炒散都好過佢

淨係做過男一